中共已無力回天

又靠托住隻700黎造巿，其他陰住跌，如果G20傾唔掂 個巿會連本帶利咁瀉！

換外幣保平安

美國一早講左最終會同中國達成協議，但唔係G20嘅時候

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

又燈

愚昧、高傲、歹毒

因為唔選你嗎？

真係咪撚岸尻
都70年，要冧一早冧左